連儂牆有好多popo捕住，私了前要睇水

陣間d隊道位俾人圍就仆街，大家組隊忍一忍先

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推 小心便衣狗

便衣狗有咩特徵

無 好難估 只可以盡量有足夠路線同時間走，最好30秒內完事，make every shots count

up

都C得藍斯 不訪跳出埋comfort zone C埋佢

C狗輕過暴動

佢有棍就一定係 幾個手足組隊 最多硬食一棍其他人沖前tackle down 再disarm 。成個過程唔可以俾機會佢表露身分 收工俾人斬真係好振奮人心 不過有校車坐就會發生交通意外

未表露身份就唔係C狗

佢表露左都可以當冇

咁上庭就難打d

計劃要周詳d

要 無cam 同令佢無支援

到時還眼還腳 做晒佢 咁就放過家人

私了撕紙狗只需要一個著忍者裝嘅人掟Molotov，跟住極速閃人著草

推

要無人拍片先有機會